點解咁堅持去機場呢

PROS 冇狗
CONS: 潛在大台
叫哂人去機場
唔去北角大埔深水埗
咁機場
係唔係大台呢?

香港人獨立思考會自己選擇去邊到 何來大台

你睇下而家啲風向先
如果真係獨立思考既
係咪應該淨係推黎緊呢兩日既活動
TO BE FAIR係應該NP/TP/SSP/機場平等咁推上熱門
咁先係各有各做
點解係要BE WATER無視福建幫
點解香港人要因為大陸人落黎就冇得出街?
點解要因為警察施暴就要避開抗爭?

答左我呢層先負評啦弱智仔

我都係支持各有各做，但如果真係人少既，北角就唔好勉強去

聽日大埔

入黎幫手推記者會

冇大台，如不計三毛留言，每人都係運動參與者，唔平等咁推某活動，係咪顯示個人意志上對某活動更有興趣，認為嗰個活動更符合自己期望既目的？

平等地推所有活動會睇唔倒呢個效果。

我只係發覺正負評已經反映唔到發POST人既實際智商
因為左膠或者三毛呢兩日動員既網軍係空前龐大

唔靠正負評，仲有推文既。
另外首1小時唔顯示正負評後，已經見倒有啲叫轉場既post 出現拉鋸，唔係一面倒既正/負評，可以見部分活動有人係有保留(但不代表割蓆)

另外由第一次撞區開始，已經預左會分人去唔同區。

機場今次突出係因為佢提供一個遊行以外既方式，而又似乎媒體上見倒呢個方式可以不受傷地攞關注，又冇乜負面聲音

正面地諗，假設有受傷既勇者唔想今個星期上前線，唔遊行想休息，但又想繼續用行動抗爭，機場就係佢既選擇之一。

既然各有各做，我覺得無需要執著熱門係咪幾個活動都有post. 我相信會出去既人，有其他途徑接收資訊，熱門不是惟一。

各有各做

入機場唔係因為驚左畜牲既暴行
而係一個相對低風險高成效既活動
詳情可以睇其他巴打既post
旅遊業好重要 國際對口位

都係嗰句
我好想自己錯判形勢低估民智
但歷史真係冇乜教育意義...